鍾意食咩就食 , 鐘意打J就打, 鍾意打機就打, 鐘意做咩就做啦

禁慾 ? 戒色 ?
限制卡路里 ?
限制娛樂時間 ? 迫自己由朝到晚都工作 , 工作 , 工作 ... ?

其實做得咁辛苦 , 咁唔開心
為咩 ?
食得清淡D , 戒口 戒呢樣, 戒果樣 ,
呀係 , 醫生話 , 食得健康D , 會長命D

但既然活得咁辛苦 , 要咁長命做咩 ?
倒不如 , 痛痛快快咁開心咁過短暫既一生
對不對 ?

在而家呢個香港入面 開心都有個限度

Support !!!

你搞錯咗一樣嘢
唔節制帶嚟嘅後果唔單止係早死
仲會死得好慘好痛苦

除非你死前幾年去自殺啦
唔係我覺得唔太worth
係要玩多啲食多啲
不過基本節制都係要做

諗咁多做咩

4千人戒丁Telegram群

論壇:
《戒為良藥》:

你以為得生同死咁簡單?
有病有排你捱呀, 淨係做檢查過程都唔係好過癮咋
死又死唔去, 自殺又冇勇氣, 就算有, 按各宗教說法只會更慘
其實你餐餐大魚大肉咪一樣辛苦, 唔使戒, 平時節制啲, 間中食好西咪重好

如果滿足於現狀, 就可以想做乜就做乜既
但如果想改變, 就一定要限制自己+強迫自己